咩叫大灣區

由細到大淨係聽開珠三角，唔知幾時邊啲屎忽痕嘅強國高官諗啲鳩名出黎
咩叫大灣區? 邊到係大灣？邊到大？
人地Bay Area就真係有成個海灣, 三面環陸呀
我聽過波斯灣，北部灣，就係未聽過大灣
整個山寨名出黎都不知所謂，自我中心到叫自已大灣，真係得強國做到
唔好講外國人，本地人見到大灣區都黑人問號唔知講邊
明明珠三角就好清晰，珠江三角洲地理上都咁叫
所以咪鬼叫大灣區，係珠三角